# Catalogo de peliculas
## Pagina que nos muestra un catalogo de peliculas, la cual podemos buscar por palabras
### En esta practica final el objetivo era tomar una api con información sobre peliculas.
### Para poder solucionar este ejercicio tuve que repasar jQuery, ajax, básicamente volver a leer todo lo que se nos presento en las diapositivas ya que en realidad me costó mucho trabajo poder encontrar la solución. Pero al analizar los códigos que se nos proporcionó, me pude percatar que la función catálogo funcionaba casi de la misma forma en la que quería que se comportara mi búsqueda, así que partiendo de ahí, utilice ajax y jQuery para poder hacer el código, en url solo teníamos que colocar la api que se nos proporcionó, optando por poner lo que más nos gustara para poder mostrar en la página, por lo que tome toda la información de la página para que le diera una vista más detallada y estilizada
